[圖]個伴娘搶哂新娘鏡

好有機心

搵食啫

左邊係伴娘

伴娘唔知規矩，樓主亦唔知規矩

我屌

Ig?

定係大妗姐嚟架？

機心好重

咁都無計，無新娘咁樣點都比人搶鏡啦

識著呢啲臭閪真係

老公：我要悔婚了

陰毒

大陸雞

谷得超勁

特登有呢D FD真係慘

第醒晚咪啅個伴娘囉

梗係搵個樣衰過自己嘅fd 做伴娘啦

比晒圖都唔知規矩?
你幾撚巴炮

我只見到大波

個老公會唔會臨門悔婚

仲有冇多 d 圖
引死人啦個伴娘

一定同伴娘係房執劑先行禮

好撚正

親友團表示: 有排玩喇

大陸來。果然呢種身材都難係香港有

是但啦
左面都上左岸
咪比機會人地big波盪漾
落下廣告囉

可能兄弟仲靓仔

上面有個簡體字reply都無負皮，巴打真可憐

好多姊妹衫都係咁嫁啦，只不過呢條女突出啲姐

連登大陸壇黎？咁多殘體狗

全場男性都諗緊同一樣野

睇相入面架車新郎應該有錢到仆街，屌埋伴娘都仲得

連登：香港最多大陸仔聚居既論壇

自己老婆個好姊妹

我係個男都即刻唔娶，溝個伴娘
無波既個老婆完全

個老婆仲要成個智障樣

伴娘有無搶埋其他伴娘鏡？

好有營養
好想屌
想配種

想飲人奶

伴娘心口條頸鏈先貴

唔大
用nu bra谷出黎有幾大
肯露唔等於大

ig

淨計頸以上個伴娘都贏晒

可能得Weibo

以前台灣都有一單，不過個樣_ 好多

好想同佢日屌夜屌

睇相似大陸
伴娘=雞 負責被兄弟玩

名呢
好正

台灣

上面比人post左
個樣一般但咁大波

你老尾你真係唔識架wo

好賤

好撚大波呀

人地連肚腩仔都推埋上去啦

打左格仔個效果果然好好多

但我見D(衹廣東省嗰)大陸妹/婆，多數好樣衰，同埋佢地有個特點，就係對手好浮腫， 好似食得多有毒食物搞到咁。

峰芒畢露

Ig fb / more pic?

可能新郎已私下pm

連樣都輸埋

摩呀

獨狂影鳩佢影啦一定要

幫人打得飛機多咋

有呢啲臭閪朋友做伴娘真係慘

幾無知先會唔知會搶新娘風頭
不過通常都特登

邊個話無樣既效果好啲？

咁撚樣衰就死開啦

cls

都唔知咩心態呢d女人
自己好朋友結婚都咁搶鏡
但個新娘應該一早知佢揀呢件衫

我女朋友特登簡d包到上頸既姊妹裙比佢班fd著

屌你老母大陸仔

啱 通常會搵矮過自己 醜過自己既做
所以我成日無機會做伴娘 Sad

臨記

正常有D禮貌有D教養,
就算新娘話無問題,自己做伴娘都應該著得保守D啦,
去clubbing咩大佬,吊男人都睇日子丫

新郎個表情

會點
我想識下

伴娘d衫唔係個新娘都有份揀嫁咩
點解會話佢有機心

好狗

耶穌說過： 妳們當中誰的胸部是大的，我要讚美她

但係伴娘衫應該新娘揀喎

第一眼心諗 邊有搶到鏡呀, 再望多眼屌唔係喎左邊先係新娘

大陸啲伴娘唔會都係請技女做嫁咩因爲會比人搞 點會搵自己啲親姊妹呀

似似地。大陸係會請雞做伴娘。

10/10

佢嚟

唔怪得大陸有習俗係強姦伴娘

Lm

依件係韓狗
Ig : jeonjisu92

啱 點解啲大陸女人隻手特別腫？
香港成日見到

好想屌

有人結婚當日會租架靚車，未必係佢既

伴娘裙唔係新人揀既咩，最多咪同姐妹一齊揀

手腫嘅女人多數做雞
識睇手相嘅應該明我講咩

香港快d有玩伴娘呢d習俗就好啦

摸過呢種手軟綿綿好正的

身材頂班

點解？

仲有一個lee 先正
j撚死我

Ig:__leeheeeun__

支那狗收皮啦 飛你老母哥

=.=

呢個新娘有d難

曾蔭權.jpg

正撚到仆街

老婆有錢既話，伴娘幾搶鏡都無用
取完個老婆，伴娘咪做2奶

左右同一個人黎
右邊正啲

死撚開啦大陸仔

唔係同一個人黎
圖2個條韓妹ig係jeonjisu

屌 我打速成架喎 點解出左隻大陸字

講緊第一個留言個張圖，衝出黎柒

左右同一個人黎
左邊正啲
左右不分，自

咁你覆我托

好大波又白

Btw呢啲真係臭閪嚟人地成世人得一次大日子，你咁都要拋對波出嚟引人注意，搵食都唔係咁仆街嘛

人靚波甜

手有肉＝桃花勁，異性緣好，大部份雞隻手都好厚肉而且林
但唔＝厚肉就係雞

偷圖作故

睇相似大陸
大陸不嬲有玩伴娘呢個習俗
宜家好多新人都請隻雞做伴娘比人玩
都唔想自己姊妹被玩

屌你老母垃圾支那狗
你老母比狗屌先生得你出炸

好撚大波

即刻同新娘離婚

你呢啲鳩up就收收皮啦

大陸女人由細到大都會幫手做家務對手先會比較粗，唔似港女成世咩都老豆老母做晒

新娘

好似話雙手白滑又綿（摸上去觸感；不是肥婆手）
摸不到骨感
多數做雞

新娘又可以冇所謂咁，真係姊妹情心。不過呢，個男應該會後悔揀條柒婆

搶新娘
搶伴娘

開門利是夾多幾張 + 電話號碼

呢d伴娘真係仆街新娘子你今次認清楚呢個人

LM

你谷都谷唔到咁大啦

機心好撚重

你又知佢唔係溝唔到件大波妹先焗住溝左柒婆？

d女人真係好有心機

機咩心，個新娘已經有人埋單啦，畀個好姊妹有機上位搵段姻緣有咩問題呀

俾你都唔娶伴娘呢d女啦
人哋結婚仲要著到咁行出來曬

娶老婆求賢淑
呢d做sp就得 過世咪搞

齋靚唔一定好

係大陸都真係唔奇

屌你老母閪一睇就知谷出黎啦死傻閪
識閪咩你

我有j谷咩野？

可能係新娘有錢呢

今晚班兄弟有著落lu

兩張好似唔多似樣

事後一定借d耳杯葛反面啦

講到個個有份摸咁

波大有乜用 咪又係樣衰 成個馬面咁

一見到露出黎咪由佢地j下

個嗰啲手粗腳粗大媽打起交嚟好勁